[新番]JC 陳詠桐 - 一對替代一個 Official Lyrics MV

仲記得JC出道果時個個都好好奇佢個樣

個曲風有啲似00s/10s個啲feel

可惜，唔夠甜。
編曲同歌詞都好高質。婚禮唱真係殺晒。
希望唱live 時可以甜返啲。